黃之鋒：要借郭偉健事件向國際解釋「香港法治係deadbody」既原因

【連儂牆被斬傷者氣胸血胸又斷肋骨｜法官郭偉健讚刀手「情操高尚」】

連儂牆斬人案，明明一般人睇到都已經眼火爆，但法官郭偉健尋日宣讀判詞時，竟然未有片言隻字斥責刀手行兇，反指女傷者推開刀手，是「火上加油」，更三分之一時間狂轟社運，甚至讚揚刀手「情操高尚」、係「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」，完全違反法官中立原則。

咁「出位」嘅言論，當然要畀國際社會知道啦！！！！我岩岩出個tweet講件事，並解釋類似嘅事件就係香港人近年話「#法治deadbody」嘅原因。

大家快d CLS retweet：

話時話，連登仔發起緊一人一信，投訴郭偉健法官五宗罪，大家推post之餘，記住做埋「入信師」呀。
【投訴】
理由：
程序：
表格：

幫手推+retweet仲有要投訴呀呀，幾多政要同之鋒都有聯繫，佢make到既noise好大

幫手推+retweet仲有要投訴呀，幾多政要同之鋒都有聯繫，佢make到既noise好大

話說有無人都follow咗小白鼠先生黎做twitter任去到邊都見到佢

我地做既野越多，佢地國際線打得越輕鬆呀咩都要試，之前動物森友會件事都無人諗過可以搞到咁大

推

香港國外交官吹雞，大家真係要行動

同我塞爆佢個信箱

小白鼠先生張圖

喺屋企得閒就用下Twitter啦

佢真係要搵番個英文打手幫佢做下排版同個標題
仲有唔該學識用twitlong

ppl wake up

【入黎我話你知香港點獨立】

大家幫手推下行動po打國際線

更重要的係我地可以點喺體制內對付呢d狗官？
答案係冇
所以萬一真係出現火燒法官 大家應該包容
呢d係自然公義

要好似讚港台咁大家真係要落手做

Push

仲有班人覺得法治未死架呢班狗官仲痴線過班狗，完全不受制度約束

市民火燒法官係咪又有高尚情操

呢個真心高尚
係打倒極權的象徵

大家唔好淨係推po同retweet 一定要印出嚟寄
區域法院法官郭偉健 > 投訴法官行為秘書處
香港金鐘道 38 號 高等法院大樓 投訴法官行為秘書處
【今次(斬人)案件編號：DCCC834/19】24/04/2020
【魚蛋(不討論政治)案件編號：DCCC901/16】31/05/2018
【暴動(發生過咩事自己知)案件編號：ESCC1843-1846/2019】19/11/2019

提出要求
1. 重新審視郭偉健的法官資格
2. 至少因為佢對社運有apparent bias，以後要避嫌不可處理社運有關案件

另一個論據:

女事主回答：「我哋冇打人」被指是說謊挑釁，事實上，女事主已經表示「我哋」係指同行人士，女事主當時只在隧道張貼海報，法官明顯邏輯出現錯誤。

前年他審理2016年旺角騷亂，判處10名暴動罪成的被告進入入教導所、監禁2年4個月至4年3個月不等。郭官判刑時斥責有被告無法無天，並揚言法庭不會加入政治辯論，更不會評定政治的對錯。

對於有辯方大狀要求法庭考慮暴亂發生的背景，包括支持無牌小販、中港矛盾、雨傘運動期間警方濫權、貧富懸殊、高樓價、政府施政失效等，郭官質疑此說等同走後門。郭官舉例指，假如有兩個人分別因政治因素及貪玩而干犯相同的暴力行為，並造成相同的後果；若只因前者稱參與政治遊行而判刑較輕，實屬完全不合邏輯。

案件的判詞實在令人擔心，究竟他在判斷案件時是否會有「明顯的偏見」（Apparent bias)。終審法院在 Deacons v White & Case （2003）6 HKCFAR一案中頒下判詞，清楚說明「如一個旁觀者（bystander)在合理的情況下，認為法官對涉案各方存在偏見或不公的實質風險，該法官便不適宜審理該案件」（自行翻譯）。

一人一tweet Share Like Comment:

[膊頭有花既全部同我入黎]黎討論下點樣投訴法官

［緊急］紅官郭W健有份審721主謀！！！！

依度係有關法官操守行為指引 都有正式投訴嘅表格
投訴可以寫明你認為法官相關行為造成邊樣misconduct

大家做陪審團都唔怕 點解怕寄信

5.2 投訴時請注意下列各點‥
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料‥
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號; (2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情; (3) 與投訴有關的其他資料或文件。

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

Credit to #15696 先問為什麼

火燒法官係高尚情操既極致

Me too. 成日見

follow佢有時仲快過tg twitter helpbot

最好拎埋佢換證單野黎講，基本上係知法犯法

咁要過咗楊戇q果關先

who

補番之鋒fb source：

push

真次次都見到佢

Pishhhhh

建議大家可以follow佢跟住黎做任，之前有巴打教路我咁做

yo

Yay

原來可以咁 之前都無諗過

我直接睇佢retweet d乜跟住黎睇同做任

Pishhhhh

做到大隻仔未

原來已經上咗熱門

r水吹式推po真係有用又幾好笑

上咗熱門好耐不過唔係頭5都唔收貨

但呢排少咗人應，吹住推冇咁悶

咁我再推

推呀

再推呀

都唔係洗地組時間係咁上下成日九點鐘我都唔得閒

Pishhhhh ahhhh

有諗過copy and paste一大堆文字扮吹水推po唔知得唔得

洗地組都少咗人推
遲到好過冇到呀

有人提出用潮文

P牌推

我會變咗後續先推下，但到時個po開得太耐一早跌咗出熱門，無咩意思

OMDB

一定要國際文宣，因為紅官既子女大多喺外國，佢地都好有興趣自己老豆講過咩冷血言論

屌,真係扯撚晒火
幾廿年前人地叫我去佢屋企玩
仲話有靚女推介
諗住買十八件雞餐去人地屋食
實夠晒霸氣
等班女求我叫我比一件佢食
咁咪去附近間麥記叫十八件雞餐拎走
可能我之前成日去叫乾炒牛河
店員都放晒我入黑名單
我一入店已經響晒警鐘
咁我就走去櫃台好霸氣咁叫18件雞拎走
店員見我終於唔叫乾炒牛河就係咁多謝我
我心諗乾炒牛河好失禮咩，你地班友真不懂享受
跟住我一臉威風咁去到人地屋
見到mk仔係到請緊班女食壽司
仲要唔係明將又冇紅豆軍艦
我心諗：竟然明將都唔撚食，食呢d咁既壽司
於是我手執十條薯條，將全部女手中既
三文魚、蟹子、吞拿魚壽司全部一一打走
然後從身後掏出一盒
十八件麥樂雞
班女見到我咁型已經2眼發光
我一打開盒雞，佢地一手搶一件，已經一手執一件雞等點醬
佢地眼神閃閃，流晒西水咁等我拎4款醬出黎
當然我都要成全佢地啦
我一打開外賣袋，冇醬既!?
肯定收埋左係外賣紙袋到啦
我一手撕開紙袋，都係冇醬喎
我即刻叫晒成班保鑣過黎進行地毯式搜索
都係冇，冇可能，呢單肯定係唔一般既案件
我即刻請晒金田一、柯南過黎
就連讀心神探都黎埋
點解都搵唔到既？
班女已經你眼望我眼
睇住我既霸氣指數直插
我要出絕招啦
我即刻手執可樂既飲管
大叫：速速前，麥樂雞醬！！！！
點撚知都係唔work
於是我就最後衝刺
我問埋燦神都係依然冇法搵到

身後既人無一不在恥笑我
於是我帶淚跑番屋企
過左幾廿年，眼見當年既mk妹已經比人屌到變牛肺
我好後悔...好後悔
點解當時搵唔到果4盒醬
搞到今時今日咁
我走到街上散下心
我聽住歌，睇到前面有一熟悉既身影，原來係當年serve我既店員
我地兩眼交流左幾分鐘
心中有說不出的千言萬語
店員說：我唔記得比醬你
屌，火都黎埋

佢真係好勁
其實仲有幾位都係個個推文見到
follow佢哋做任冇死

法治？笑話

有無介紹，比多幾個名黎

up

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

(重開)香港社會運動需要轉型

推爆佢

一齊有高尚情操

我一定唔包容
我要歌頌

行動post 但twitter 仲係咁小人

推 邊撚到有法治呀

無聊花邊新聞引戰先多人討論，人之常情

推到個紅官仆街

Retweet

retweet咗

有啲po都要keep住上熱門嘅，好過非行動po上

推左先
陣間返去睇

你又真係用

攞

幫手推

唔洗用腦打字

分開幾段打啦，唔好嘥

cls

黃之鋒 vs 楊岳橋

黃絲hang機

佢好積極
我要“鬥黃“我要積極過佢先

香港需要Green Arrow

佢好撚勁

收到，推

頂⋯中哂

有用post加推同retweet

已轉推！

力推

ON9 law

次次都比佢快過我

我都想做情操高尚既人

推!!!點解成日都係羅志祥post

做野喇各位
Tweet爆

Pish

幫推

Pishhhh

推撚爆 快啲加入Twitter 戰線

推推推！

推推推

再推

rt rt rt

retweet like comment

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

照見五蘊皆空。度一切苦厄。
用心經黎幫個post加持

推Post 加入Twitter戰線 同 comment

推呢個

舍利子。色不異空。
推呀
加入戰線呀

推埋呢個

色即是空。空即是色。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

受想行識。亦復如是。
推呀
Twitter要人

Reddit都好重要

外國人唔食硬資訊
要將件事用漫畫/黑色幽默傳出去

舍利子。是諸法空相。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

不生不滅。不垢不淨。不增不減。

一齊推po，加入戰線
Tvb任，東方任都要人

正確

PUSH

是故空中無色。無受想行識。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。

一齊推po，加入戰線
Tvb任，東方任都要人
撳幾下就完㗎啦

推
twitter要人

pish ah

要Twitter大外宣哩個事件比國際知香港法治究竟系點樣淪落到一個唔似樣，完全偏離公正持平、公義既程度

［TVB日任24/4］Onthego limited贊助CCTVB節目愚弄大家

Tvb戰線要人

Tweet左

香港獨立

唯一出路

寄投訴信

一齊打國際戰線

推阿推

咁都推唔上證明連登已廢

無眼界。乃至無意識界。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

個個都想睇輕鬆嘅po多過行動po

睇下小豬幾多人推

仲有好多金仔

無無明。亦無無明盡。

一齊推po，加入戰線
Tvb任，東方任都要人
撳幾下就完㗎啦

正hihi

連登太多五毛消耗注意力，
其實我依家都睇少左連登

行動po都算
問題係尋晚果單鳩判都無哂
個個po都成千like 又多人回
我唔明點解一到朝早就無哂

推 大家一齊打國際戰線

呢個真
金豬一堆長霸熱門
但睇真d其實唔係咁多人回同like
咁我就唔明了

其實我入嚟係推時事台嘅po，好少睇po

咁連登就算幾熱門既時事台po都好難留係熱門超過一日，睇開d

金仔我都當你關心時事，小豬真係但都明顯暫時同抗爭無乜關係

時事台嘅po好快沉底，要有人keep住有效地推先得
同埋凌晨時段比較少人推
有日有個突發上court po都係幾條友通頂推先hold到

應該係多人click入去睇，同有返咁上下長度嘅reply

快d 比番個"法治" 我啦唔該

🤔
訓前0300仲有4個係熱門
0800消失哂
真係睇開d咁簡單？

cls 點同職業5毛鬥

八卦嘢個個都鍾意，但明明可以用不推文，又冇乜人用㗎喎

我開親po都好多人拉個個都話用慣咗片勢，廢po又唔見咁多人拉

推po要reply住咁cm同有返咁上下長度
仲要每次最多連續推4次

因為朝早一堆新po開，個algorithm係新po易上熱門好多

有時去開其他台再轉返時事台我都唔小心拉咗
唯有reply佢哋，等佢哋推多幾次

冇人keep住推呀嘛

做得岩

叫onQ講會好啲

done
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

官逼民反

紅官必須被國際法治

之鋒哥加油

我都mark 實 Enzo Mazak, Solomon 等等
次次都比佢快過我

721
811
831
101
1111

食個飯先 推阿推

佢仲要成日圖文都有個隻唔係hea覆一句thanks

想做好耐

師兄真係無處不在

因為呢幾日得閒推po

推左twitter

仲法治? 200萬人都做只係打死左一個過路老伯?
香港人係唔係唔識計數定係on9.

有冇email 版本???
寄信好似好慢

好似話法官投訴只可以寄信

推呀 讓郭偉健揚威海外

好
但點寫

推呀呢個

Twitter go

做左

乃至無老死。亦無老死盡。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

Pishhhhh ahhhhh

RT 爆佢

堆

無苦集滅道。無智亦無得。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

721

以無所得故。菩提薩埵。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

pish

Agree

我都係

依般若波羅蜜多故。心無罣礙。
推Post 加入Twitter戰線 同 comment

Reddit都好重要

Pishhhhh ahhhhhhhhh

Pishhhhh ahhhhhh

Pishhhhh ahh ahhh ahhh ahh ahhh ahhhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

721831101111

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

推, 有咩想講就係係TWITTER COMMENT, 唔好整係係連登圍爐

retweeted

未

練下體能

Twitter 戰線

人類的退步
全球理應聲討這班禍害後代的邪惡軸心。

smart

握